(考驗港豬人性) 返工時間有隻狗跌落路軌，你會點?

朝早8點鐘個個港豬趕住返工，就黎有架車入站個陣，突然有隻狗衝落路軌，唔知會點揀好

= 㩒緊急制，為道德光環寧願遲到好過
= 我係趕返工呀，車死隻狗算數囉

on9 車死隻狗暫時停服時間仲耐過你禁制

其實救隻狗又唔一定係為左道德光環

Dogs meat taste the goodest!! I so hungry

架車就到果時落去抱走佢
然後扮走唔切咁被𦟌死

如果隻狗叫老納，點計

屌你老母 你用撚到道德光環
仲問黎有乜撚野意思

認同